\documentclass[14pt, oneside]{altsu-bachelor}

\title{Название дипломного проекта}
\author{А.\,А.~Никто}
\groupnumber{565}
\GradebookNumber{1337}
\supervisor{В.\,В.~Электроник}
\supervisordegree{к.ф.-м.н., доцент}
\ministry{Министерство науки и высшего образования}
\country{Российской Федерации}
\fulluniversityname{ФГБОУ ВО Алтайский государственный университет}
\institute{Институт цифровых технологий, электроники и физики}
\department{Кафедра вычислительной техники и электроники}
\departmentchief{В.\,В.~Пашнев}
\departmentchiefdegree{к.ф.-м.н., доцент}
\shortdepartment{ВТиЭ}
\ChairmanOfTheStateCertificationCommission{С.\,П.~Пронин}
\ChairmanOfTheStateCertificationCommissiondegree{д.т.н., проф.}
\NormController{А.\,В.~Калачёв}
\NormControllerdegree{к.ф.-м.н., доцент}
\Consultant{}
\Consultantdegree{}
\UDC{004.94}
\docname{БР 09.03.01}
\abstractRU{Объём текста не менее 1000 символов! Пока счётчики выставляются в ручную, при необходимости правьте cls-файл.}
\abstractEN{Большой текст на английском!}
\keysRU{компьютерное моделирование, cистема управления версиями}
\keysEN{computer simulation, distributed version control}
\countWorkPage{22}
\countWorkImg{6}
\countWorkLit{5}
\countWorkTab{6}

\date{\the\year}

% Подключение файлов с библиотекой.
\addbibresource{graduate-students.bib}

\begin{document}
\maketitle

\setcounter{page}{2}
\makeabstract
\tableofcontents

\input{chapter-intro-csae}
\input{chapter-1-csae}
\input{chapter-2-csae}
\input{chapter-3-csae}

\chapter*{ЗАКЛЮЧЕНИЕ}
\addcontentsline{toc}{chapter}{ЗАКЛЮЧЕНИЕ}

\begin{enumerate}
\item Пример ссылки на литературу~\cite{bookexample}.
\item Пример ссылки на литературу~\cite{book1author}.
\item Пример ссылки на литературу~\cite{book5author}.
\item Пример ссылки на литературу~\cite{wikiRUBitbucket}.
\item Пример ссылки на литературу~\cite{wikiRUGitHub}.
\item Пример ссылки на литературу~\cite{wikiRUIdSoftware}.
\end{enumerate}

Всего рисунков в документе~\totalfigures.
\newpage
\addcontentsline{toc}{chapter}{СПИСОК ИСПОЛЬЗОВАННОЙ ЛИТЕРАТУРЫ}
\printbibliography[title={СПИСОК ИСПОЛЬЗОВАННОЙ ЛИТЕРАТУРЫ}]

\input{chapter-appendix-csae}

\makelastpage
\end{document}

